%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8, 14pt]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{preamble.inc}

% Настройки листингов.
\ifPDFTeX
\include{listings.inc}
\else
\usepackage{local-minted}
\fi

% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

% Команды \breakingbeforechapters и \nonbreakingbeforechapters
% управляют разрывом страницы перед главами.
% По-умолчанию страница разрывается.

% \nobreakingbeforechapters
% \breakingbeforechapters

\include{00-title}

\tableofcontents

%\include{10-defines}
%\include{11-abbrev}

\include{01-intro}

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\include{1-analysis}
\include{2-design}
\include{3-impl}
\include{4-research}


\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и
            %% заключение

\include{5-conclusion}

%\include{61-biblio}

%\appendix   % Тут идут приложения

%\include{90-appendix1}
%\include{91-appendix2}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
